邊撚個話要見好就收，俾呢集節目佢聽

同埋唔好唔記得，就算佢話撤回，第時都可以用第二個名借屍還魂，我哋根本未贏

依家太子831真相都尚未浮面，CCTV又冇，黑警濫暴濫捕又冇得追究，女手足被羞辱呢？三隻眼呢？毁容呢？黑社會打人斬人呢？斷腳呢？我哋乜嘢都未贏過呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

7/9機場更新 求求大家

今晚太子，我要睇CCTV

今晚太子，生要見人，死要見屍

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

612 721

從來冇人話過好收

6月講到而家

點解係大灣驅嘅節目？

連登係，但現實世界唔係，我尋日搭車先至聽到兩個女人響度講，話都已經撤回左，班人唔應該再搞事

我就好少因人廢言嘅，佢講嘅嘢，或者邊個講嘅嘢都好，有道理我就會聽

當然，錄音機同狡辯會除外

佢講得話搞事
本身都係藍絲
理撚得佢

咪post呢條友

我當時都係咁諗，所以冇應到佢哋，但係後尾諗深一層，由得佢哋散播呢種言論，係唔係真係一件好事呢？當然人哋要點諗我哋阻止唔到，但至少我哋可以解釋返我地嘅立場，道理響我哋度，我哋講完道理，佢哋唔聽，都唔可以屈我哋係暴徒

大灣驅想洗白

其實我都覺得佢立場好難捉摸，佢之前講嗰啲嘢，我都唔知佢係真心定假膠